有冇人同我一樣成日都病？

我成日都病，身邊啲人一病，通常好易傳染到比我
我通常一病，就病兩三個禮拜

打咗流感針都仲係咁

細細嗰2歲左右
因為發燒入院，仲俾人抽骨髓
我阿媽仲同我講 我抽骨髓個刻喊到癲
不過我仲細，好彩就唔記得咗喇

近排我roommate 病，又唔帶口罩，我嚟㗎又病啦
本身上禮拜都好返好多，呢家又病過

嚟㗎仲發緊燒，本身諗住呢個假期可以做吓 assignment同溫吓書

抵抗力差囉
打流感針唔係大晒

我知呀，都係諗住睇吓有冇好啲

我已經每個禮拜做運動啦

出街戴口罩

小病是福呀
咁都要咁大負面情緒

聽落樓豬係成日病
比著我的確會好灰喎

Btw, 咁易病可能因為壓力大/訓得唔好
再唔係睇醫生講出你個問題

利申: 一年都未必會病一次

客氣地同你roommate 講啦。
無理由要唔病嘅人戴。